覺唔覺2019 Oscar影帝Rami Malek其實冇咩人識?

其實佢拍既戲好少, 冇咩大片, 反而拍開電視劇
點解佢好似找影帝拎到咁易但係里安納度個D拎得咁辛苦?

得你唔識

不過Mr Robot真係超好睇！！！

有睇Mr Robot , 不過唔知佢全名

第一次睇佢嘅係the Pacific

係法老王呀

由佢做法老王就開始留意佢
之後有睇papillon 同佢做hacker個套劇

不過所有野一俾啲盲毛吹奏過
就會開始甩色

係無咩人知佢叫咩名

但見到佢個樣又會覺得熟口熟面嗰隻

Until dawn

仲以為佢係mcu年輕版既tony老豆

係

似ozil

until dawn Josh

博物館個法老